係時候找數啦！

上屆立法會選舉，周永勤喊住出黎退選，我地無人理過佢
朱凱迪當選，鄉黑講明要斬佢，佢住左好耐安全屋，我地之後無人理過
再推前少少，林鄭做發展局講下話要搞圍村僭建，鄉下佬話要革命，我地當笑話
咁多年縱容到佢地今日隨機斬人，我地真係無責任咩？
星期六唔出黎，下次鄉下佬出九龍港島斬人，唔好問點解！